# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# Rebecca Murphy <rebecca@rcmurphy.me>, 2020
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-12-22 18:36-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2020-12-07 04:19+0000\n"
"Last-Translator: Rebecca Murphy <rebecca@rcmurphy.me>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/alliance-auth/teams/107430/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: auth_hooks.py:17 templates/blueprints/base.html:6
#: templates/blueprints/base.html:11
msgid "Blueprint Library"
msgstr "청사진 라이브러리"

#: models.py:475
msgid "Manufacturing"
msgstr "제조"

#: models.py:476
msgid "Researching Technology"
msgstr "기술 연구"

#: models.py:477
msgid "Researching Time Efficiency"
msgstr "시간 효율성 연구"

#: models.py:478
msgid "Researching Material Efficiency"
msgstr "재료 효율성 연구"

#: models.py:479
msgid "Copying"
msgstr "복사 중"

#: models.py:480
msgid "Duplicating"
msgstr "복제 중"

#: models.py:481
msgid "Reverse Engineering"
msgstr "리버스 엔지니어링"

#: models.py:482
msgid "Inventing"
msgstr "분류: 발명"

#: models.py:483
msgid "Reacting"
msgstr "반응"

#: templates/blueprints/index.html:11
msgid "Library"
msgstr "도서관"

#: templates/blueprints/index.html:15
msgid "My Requests"
msgstr "내 요청"

#: templates/blueprints/index.html:21
msgid "Open Requests"
msgstr "미결 요청"

#: templates/blueprints/index.html:30
msgid "Manage Blueprints"
msgstr "블루프린트 관리"

#: templates/blueprints/index.html:41 templates/blueprints/index.html:71
#: templates/blueprints/index.html:89
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: templates/blueprints/index.html:42
msgid "Quantity"
msgstr "수량"

#: templates/blueprints/index.html:42
msgid "Qty"
msgstr "수량"

#: templates/blueprints/index.html:43
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

#: templates/blueprints/index.html:44
#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:38
#: templates/blueprints/modals/view_request_content.html:25
msgid "Material Efficiency"
msgstr "재료 효율성"

#. Translators: Abbreviation for "Material Efficiency"
#: templates/blueprints/index.html:46
msgid "ME"
msgstr "ME"

#: templates/blueprints/index.html:48
#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:42
#: templates/blueprints/modals/view_request_content.html:29
msgid "Time Efficiency"
msgstr "시간 효율성"

#. Translators: Abbreviation for "Time Efficiency"
#: templates/blueprints/index.html:50
msgid "TE"
msgstr "TE"

#: templates/blueprints/index.html:52
msgid "Original"
msgstr "오리지널"

#: templates/blueprints/index.html:53
msgid "Runs Remaining"
msgstr "남은 실행"

#: templates/blueprints/index.html:59
msgid "Blueprints in use are highlighted in blue."
msgstr "사용 중인 청사진은 파란색으로 강조 표시됩니다."

#: templates/blueprints/index.html:72 templates/blueprints/index.html:90
#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:59
#: templates/blueprints/modals/view_request_content.html:33
msgid "Runs"
msgstr "실행"

#: templates/blueprints/index.html:73 templates/blueprints/index.html:92
msgid "Requested From"
msgstr "요청된 부터"

#: templates/blueprints/index.html:91
msgid "Requestor"
msgstr "요청자"

#: templates/blueprints/index.html:109
msgid "Add My Blueprints"
msgstr "내 청사진 추가"

#: templates/blueprints/index.html:114
msgid "Add Corporation Blueprints"
msgstr "회사 청사진 추가"

#: templates/blueprints/index.html:122
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: templates/blueprints/index.html:172
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: templates/blueprints/index.html:173
msgid "Is BPO?"
msgstr "BPO는 무엇입니까?"

#: templates/blueprints/index.html:174
msgid "View Blueprint"
msgstr "청사진 보기"

#: templates/blueprints/index.html:175
msgid "Mark Request as Cancelled"
msgstr "요청을 취소됨으로 표시"

#: templates/blueprints/index.html:176
msgid "Mark Request as Fulfilled"
msgstr "요청을 이행됨으로 표시"

#: templates/blueprints/index.html:177
msgid "Mark Request as In Progress"
msgstr "요청을 진행 중으로 표시"

#: templates/blueprints/index.html:178
msgid "Mark Request as Open"
msgstr "요청을 미결 상태로 표시"

#: templates/blueprints/index.html:179
#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:26
#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:93
msgid "Create Request"
msgstr "요청 생성"

#: templates/blueprints/index.html:180
msgid "Request Information"
msgstr "정보 요청"

#: templates/blueprints/index.html:181
msgid "Remove Blueprints"
msgstr "블루프린트 제거"

#: templates/blueprints/modals/modal_dialog.html:13
msgid "Loading..."
msgstr "로드 중..."

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:17
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:21
msgid "Current Job"
msgstr "현재 작업"

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:34
#: templates/blueprints/modals/view_request_content.html:21
msgid "Blueprint Location"
msgstr "청사진 위치"

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:51
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:55
msgid "Installer"
msgstr "설치 프로그램"

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:63
msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜"

#: templates/blueprints/modals/view_blueprint_content.html:67
msgid "End Date"
msgstr "종료 날짜"

#: templates/blueprints/modals/view_request_content.html:10
msgid "View Request"
msgstr "요청 보기"

#: templates/blueprints/modals/view_request_content.html:17
msgid "Blueprint Type"
msgstr "청사진 유형"

#: validators.py:8
#, python-format
msgid "%(value)s is not a valid material efficiency"
msgstr "%(value)s은 (는) 유효한 재료 효율이 아닙니다."

#: validators.py:16
#, python-format
msgid "%(value)s is not a valid time efficiency"
msgstr ""

#: views.py:72 views.py:157
#, python-format
msgid ""
"You can only use your main or alt characters to add corporations. However, "
"character %s is neither. "
msgstr ""

#: views.py:105
#, python-format
msgid ""
"%(corporation)s has been added with %(character)s as sync character. We have"
" started fetching blueprints for this corporation. You will receive a report"
" once the process is finished."
msgstr ""

#: views.py:121
#, python-format
msgid ""
"%(corporation)s was added as new corporate blueprint owner by %(user)s."
msgstr ""

#: views.py:182
#, python-format
msgid ""
"%(character)s has been added. We have started fetching blueprints for this "
"character. You will receive a report once the process is finished."
msgstr ""

#: views.py:196
#, python-format
msgid "%(character)s was added as a new personal blueprint owner."
msgstr "%(character)s이 새로운 개인 청사진 소유자로 추가되었습니다."

#: views.py:218
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: views.py:220
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: views.py:315
msgid "Corporate"
msgstr "기업"

#: views.py:319
msgid "Personal"
msgstr "개인"

#: views.py:365
#, python-format
msgid "A copy of %(blueprint)s has been requested."
msgstr ""

#: views.py:481
#, python-format
msgid "The request for %(blueprint)s has been closed as fulfilled."
msgstr "%(blueprint)s에 대한 요청이 이행됨에 따라 마감되었습니다."

#: views.py:490
#, python-format
msgid "Fulfilling the request for %(blueprint)s has failed."
msgstr "%(blueprint)s에 대한 요청을 이행하지 못했습니다."

#: views.py:509
#, python-format
msgid "The request for %(blueprint)s has been marked as in progress."
msgstr "%(blueprint)s에 대한 요청이 진행 중인 것으로 표시되었습니다."

#: views.py:519
#, python-format
msgid "Marking the request for %(blueprint)s as in progress has failed."
msgstr "%(blueprint)s에 대한 요청을 진행 중으로 표시하지 못했습니다."

#: views.py:538
#, python-format
msgid "The request for %(blueprint)s has been re-opened."
msgstr "%(blueprint)s에 대한 요청이 다시 열렸습니다."

#: views.py:546
#, python-format
msgid "Re-opening the request for %(blueprint)s has failed."
msgstr "%(blueprint)s에 대한 요청을 다시 열지 못했습니다."

#: views.py:570
#, python-format
msgid "The request for %(blueprint)s has been closed as cancelled."
msgstr "%(blueprint)s에 대한 요청이 취소됨에 따라 마감되었습니다."

#: views.py:579
#, python-format
msgid "Cancelling the request for %(blueprint)s has failed."
msgstr "%(blueprint)s에 대한 요청을 취소하지 못했습니다."

#: views.py:610
#, python-format
msgid "%(owner)s has been removed as a blueprint owner."
msgstr "%(owner)s이 (가) 청사진 소유자로 제거되었습니다."

#: views.py:617
msgid "Removing the blueprint owner has failed."
msgstr "Blueprint 소유자를 제거하지 못했습니다."
